今日確診人數大定細?

昨日確診人數13 - 作為中位數
大
細

大撚硬

人生注買大

細啦
疫情已完

細
楊乜春局長都話5月可以復課

大

細

呃正皮 28

16

爭持激烈 4點30揭盅

細佢老母臭閪
可控可防

識玩一定係買大

36

可以去旅行

通殺？開和 - 13

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

實細啦，買能埋下星期，實歸零

唔係點考DSE呀

單位數

當齊全家
瞓身買大

多過13
大

大啦

訓身大

細
開大我切

買細開大

細

不多於10

細
已完

All in 12宗

13 和

為左復工復課點都係細

單位數 沒事兒

要補裂口 allin 大

細 疫情已受控
復課復工

17

個位數

細，復工，gogogo

大船必沉
大

分分鐘個位數字

細啦

疫情已完啦

今日細聽日就大，啲人見紅日就放監咁出曬街

細，疫情已經完結，武漢病毒吹大咗

其實仲係好嚴重 但政府會講成細

s

今日出街 聽日發病check埋?

五大訴求 缺一不可 (肺炎版)

1. 重開健身中心
2. 重開戲院
3. 重開卡拉OK店
4. 取消餐廳管制措施
5. 取消禁聚令

繼續買大

港共隱瞞疫情係常識吧

細 今日開單位數

大 27

50 啦

大~見到大量行山撚又出動~

11

all in 單位數

40幾

買10

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

唔信細，俾我開盤都係 25 左右

細啦，開始回落

11 細

8細

不多於35

和！

今日會係單位數

15左右啦

大啦
作數作到13太小
今日要大返d

死光最好

大！

細17

21

5 細

買膽 14

大啦，毅進星100

ALL IN BIG

今日0確診 通殺

24

獲撚獲都咁講，跟著就炒車
25以上為之大，我買大

23

我買大

應該上返20幾
訓身買大

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

幾點開始講

我估單位數 一賠幾？

under 10

大啦。
今日勁多人照常行街Shopping 真係痴撚線 ！

負皮係俾你個垃圾post嘅

一到紅日又一大班人行山踩單車去海灘
痴撚線

細啦
大家要出嚟行山踩單車

allin 細，之後假期後變大

細，依家玩中左唔報

All in大

搶左我飯碗
今日唔得閒開
大呀 無賠率

7 細呀

細，復工復課

三3四
十點小

細
單位數
Number 買8
7外游 1本地
4男4女
年齡 18-60

買埋波膽

細 燈

1本地 ， 中！

買定離手

買大 allin吖

十幾宗
即係無事喇
快撚d俾我回復正常！
開翻gym room呀！

大中咗

大
收錢

切

Goal~

報細數 講完

好撚醒開記者會講未

push this

16 - 大

波膽都中埋

一注獨嬴派幾多

沒完沒了咁

痴撚線 今日淘大德福多人到仆街